有冇返緊酒店前台巴絲打？

剛剛終於in左upper house

等緊SECOND IN
過程冇大問題，我係美國讀完書返黎之後，做緊一間尖沙咀既4星酒店，已經做左一年，英文因爲係美國留左5年都好流利。但毫無酒店相關學歷

等得好苦。。大檔都好睇學歷

酒店依行，入行易但做就辛苦

其實識中英文 識講野咪得
酒店點解要睇學歷

當你個個都識中英文，冇野好比較之下就得返學歷可以用黎做參考

做得front desk咪又係睇樣

準備入職
有無前輩講下有咩注意

大檔會睇既，如果好等人通常有個正常degree就請。

親戚三大文科入行做到Manger level 又係咁，佢原本都係騎牛搵馬做住先，一直考ao都考唔到唯有算，呢行識中英文大過一切。

佢補左poly hotel master

大檔會唔會consider非大檔酒店經驗？仲要得一年

夠啦

點會唔睇？

3星酒店fo 留名
岩岩過試用

邊個in 你

人事部既人，second in 應該係department head

我都是岩岩過試用，你過試用之後有冇人工加？

唔係間間有 做左兩三間都冇

好等人洗

正正常常識講英文就會請

申利：係入面做 流失率極高 有番工冇收工

準時收工係好習慣
利申: Front Desk 95%都準時走

唔怕講多句

upper house 冇front desk

入到黎就知

唔洗人我都知 我都識人係入面做
老老寶寶 做啲呢啲檔你心態就要預左係咁
隻隻都要In room check-in
話曬都係全港最貴嗰間

你識果條友可以日日準時收工咁撚勁

我話我都係做Front Desk 9成半時間準時收工

哦

咁只可以講樓主入upper house 唔會有依支歌仔唱

準時收到工要劏機還神

識人都好緊要